黎智英：員工提出不滿先會進步 杜汶澤化身「建制派」 賀壹傳媒春茗

2019年02月16日

黎智英：員工提出不滿先會進步
杜汶澤化身「建制派」
賀壹傳媒春茗

阿澤與莊端兒表演，他笑言自己是建制派，更將好心好報改編成愛國歌曲。

壹傳媒集團昨晚在《蘋果》大樓舉行2019春茗，創辦人黎智英在台上致辭，希望員工能多提意見，公司也會加強透明度。杜汶澤、莊端兒、AGA、周國賢、側田等群星到賀，阿澤在台上自言是「建制派」，他又「寸」《蘋果》昨日以公立醫院漏診作A1頭條，拿出另一份以飲料高糖作A1的報紙：「公立醫院漏診日日都有，邊及飲料高糖咁緊要呀！」

相關新聞：衛蘭想出年派利是

黎智英希望公司能增加透明度，笑言同事不用集體辭職也可表達意見。

壹傳媒創辦人黎智英（左七）與壹傳媒管理層拍攝大合照。

壹傳媒昨日舉行2019春茗，醒獅助興報喜。

壹傳媒集團昨晚6時舉行春茗，感謝員工一年來的辛勞，舞台背景印上主題「質量是我的承諾」。壹傳媒創辦人黎智英在春茗開幕致辭，表示去年集團經歷很大轉變，幸得員工盡力配合：「今年有啲問題，我哋會盡力改善，大家提出嚟先可以進步，做到每個人唔滿意提出嚟，我哋就解決。」黎智英又指，希望可以增加透明度：「做到有咁透明得咁透明，每個人都可以提出有咩問題。」致辭完畢後，黎智英即席抽出三份現金大獎，各得獎者可獨得2萬5千元獎金，及後再抽出數十份大獎，包括現金獎、iPhone等。

蝦頭昨晚為春茗擔任司儀，與壹傳媒員工同歡。

忙於製作新歌的AGA，昨晚也來到壹傳媒春茗表演。

JW昨晚壓軸登場，她見到壹傳媒員工甚多，感到非常驚訝。

「得對波向住我」

除了壹傳媒員工外，杜汶澤、莊端兒、江海迦（AGA）、衛蘭、衛詩、周國賢、側田、關楚耀、王灝兒（JW）及Dear Jane昨晚也到《蘋果》大樓表演同歡，楊詩敏（蝦頭）則為春茗擔任司儀。蝦頭率先為大家賀年，之後兩位財神上台派金豬公仔，又有醒獅表演。阿澤偕莊端兒為表演打頭陣，他一上台就表示要代「建制派」教訓《蘋果》：「頭先黎智英話唔好集體辭職，笑死我。正如你哋喺度打工，個心唔一定要向住《蘋果》，佢（莊端兒）幫我打工，佢都只係得對波向住我。」

阿澤之後拿出另外一份報紙，「批評」《蘋果》以「公院多次漏診 肝癌病人不治」作A1頭條新聞，不如其他報紙以飲料高糖作A1公道，他說：「公立醫院漏診日日都有，邊及飲料高糖咁緊要呀。」阿澤又將歌曲《好心好報》，改編成愛國愛黨的歌曲，大讚愛國報紙：「落力護國好，應該有好報愛國又愛香港日日同步……」接着更大呼：「支持建制派！」

側田昨晚為壹傳媒春茗表演，唱出多首金曲。

周國賢一連唱出《目黑》及《不敵》等經典歌。

昨日是關楚耀新年後第一日開工，他笑說：「開個靚年。」

AGA讚《蘋果》餐廳

AGA緊接阿澤出場，唱出《Superman》及《小問題》等歌曲。她在表演前接受訪問，表示之前曾到《蘋果》大樓拍攝：「今日嚟綵排先知呢度好犀利，個員工餐廳好勁，集合咗我鍾意嘅餐廳，又有gym room，仲有得打籃球。」樂隊Dear Jane在綵排時經過員工餐廳，他們也說：「一見到就唔捨得行出去，因為太靚太豪華，我哋知道設備有健身室、籃球場同游泳池之後，直頭正啊！」Dear Jane又表示最近正忙於紅館演唱會的綵排，笑說服裝很像消防員，並透露會有很多火的效果。Dear Jane在台上感激壹傳媒邀請，祝壹傳媒業務蒸蒸日上，並唱出《遠征》及《哪裡只得我共你》。

Dear Jane下月中將在紅館開騷，近日忙於綵排。

Dear Jane在台上演出，台下勁high。

周國賢表演前接受訪問，提到他前日情人節在尖沙嘴巧遇張繼聰，更一同busking冧愛妻，他笑說：「本來自己想走，但諗諗吓都跟住佢哋去，後尾阿聰叫我一齊唱。」他又指對上一次街頭演唱已是03年，還未當歌手的時候。

採訪：盧妹、馬建華
攝影：仇志中、仇志德、林德雄、陳慧安

下一則
下一則
衛蘭想出年派利是

黎智英希望公司能增加透明度，笑言同事不用集體辭職也可表達意見。

收到狗係IT部

市值(港元) : 5.325 億

2018/09 - 中期
除稅前虧損：2億8,557萬

蝦頭

蝦頭 老左咁多

大鳴大放係咩年代都適用

應該係借其他報刊一窩蜂用民生議題作頭條，
突顯個別報刊以社會制度問題作頭條

去嘅artist 會唔會俾某報針對

JW都有陣時上方向報既馬經版

老實講捱到幾多年？

蘋果照妖鏡連自己嘉賓都玩埋

竟然去死敵肥佬黎party 碌撚下個會唔會同社汶澤分裂

壹傳媒集團昨晚6時舉行春茗，感謝員工一年來的辛勞，舞台背景印上主題「質量是我的承諾」。

質量是我的承諾

食屎啦

邊份報紙用飲料高糖做頭條。。

Mass

蝦頭唔係cctvb嘅人咩
上去唔怕？

毒果始終都係毒果

杜汶澤唔係同黃毓民好熟?點解會去壹傳媒表演?

杜生而家做網媒
多曝光對自己事業都有幫助

屌你毒果話自己有質量

Artist 收錢接show 啫